有冇人同我一樣好憎睇皓鑭傳，延禧攻略呢啲宮廷鬥爭劇?

先唔講係咪大陸劇
平時返工返學已經夠攰，要對啲唔想對嘅人戴假面具更加係
返到屋企仲要睇埋啲鬥嚟鬥去嘅劇情
大陸劇仲衰，最憎就係睇大陸演員
完全冇興趣睇

依家屋企人連食緊飯都要睇避都避唔到
搞到我食緊飯都要戴earphone自己聽歌玩電話

不如倒番轉問 有邊個係鐘意依類大陸劇

條女真係幾好丁 中國古裝又幾靚

仲要播足2個幾月

純粹覺得任何劇多過三十集都好長氣好拖

唔覺得好睇過香港嗰啲
再者，現實已經夠多怨氣

睇電影想輕鬆吓仲要睇勾心鬥角
唔辛苦?

學下點鬥
平日返工可以用

上面套套戲落重本，d衫d景一定靚，香港果d一定唔夠佢哋嚟
睇古裝多數都係為咗j囡囡，無可否認東亞地區（中日韓）嘅古裝真係好靚好好j

唔辛苦 都冇留意劇情

大陸劇正正反映出大陸社會爾虞我詐既風氣

延禧都算叫有幾條線，
如懿傳真係一班八婆喺度bitching，仲要樣衰。
唔明我條女點解咁中意睇

有....一做就轉台

從來唔睇亦冇接觸大陸劇
老母同我睇開日劇

睇皓鑭傳不如睇尋秦記

一講做靜戈始皇我就咁諗